歐洲旅行治安問題

小弟黎緊暑假會去 Vienna Salzburg Munich
Frankfurt cologne Amsterdam
請問一下今時今日歐洲難民問題仲嚴唔嚴重？
住宿係咪遠離火車站較好？
有咩要注意？
唔該各位

奧地利安全

Frankfurt火車站附近小心啲就得

重要野跟身，太夜唔好一到友出街。其他無咩好擔心

只要將所有人都當成係賊係難民就得

Vienna Salzburg Frankfurt Cologne安全
其他未去過

唔該各位
遇到醉酒佬 童黨都係馬上走佬？

唔款你想做啲咩

唔走

上個月去過VIENNA, AMSTERDAM同MUNICH
我自己就平安無事啦

全部都去過
你唔搞人 人唔搞你
小心賊仔

2017尾去完答到你
Vienna Salzburg 安全
Munich 雜左好多

其他幾年前去治安都不錯, koln要小心啲

遇到有人搭訕最好唔好應

英國啲靚仔見到你asian就會係咁大叫suck my dick chinky!

行遠d 唔好望唔好理
唔係去酒吧之類既地方 其實夜晚都唔需要出街

喺AMSTERDAM有晚返HOSTEL
途中窄巷遇到三人醉酒童黨
其中一個對我噏咗一大輪嘢
我笑住同佢講:「係呀冇錯呀」然後手指指另一邊
佢就畀咗個GOOD我自己行開咗

算你好睬
琴日遇到醉酒難民 係地鐵站發癲周圍鬧人吐口水 比2個德國男人阻止佢仲郁手 結果報警後3分鐘就有6個警察黎到 再用3分鐘搜佢身鎖起帶走 好有效率 做慣做熟

我都覺自己幾好彩

劫財都還好，帶女朋友最驚都係人身安全 多謝各位

我自已去土耳其10日都好安全，恐怖份子咁嘅樣但實情好nice

東歐好安全

munich 唔計難民既話都OK GA

德國已經是歐洲來講安全架啦, 如果是法國意大利你咪唔洗去?

德國奧地利相對好安全架啦
我一條女踩入napoli 都冇事唔洗過份擔心

想問下如果係Ams個機場過夜安唔安全
會唔會比人趕走

因為應該朝早七點機 但又唔想住多晚酒店 如果九十點去到 一路訓到五點checkin得唔得？

去過Munich Salzburg 無事 相對上安全 恐襲另計

科隆唔去咁夜
不過都無咩玩
Salzburg 無乜野
Munich 大城市小心d 不過多數去市郊